% Se recogerán 25 muebles como máximo.
\textbf{Número máximo de muebles y enseres que serán recogimos por dia.} \\
Dada la capacidad del camión se establece que como máximo se puede dar servicio a la recogida de 25 enseres y muebles al día. Si la demanda superase dicha cantidad de peticiones se debería establecer la citación para la recogida en días posteriores. \\

% Número máximo de enseres diarios.
\textbf{Número máximo de muebles y enseres que serán recogimos por usuario/dia.} \\
El servicio de recogida de muebles y enseres para los habitantes de la localidad de Puerto Real, es un servicio proporcionados por una empresa municipal y de carácter gratuito disponible para toda la ciudadanía del término municipal. Es por ello que para que un solo solicitante no acapare todo el servicio de recogido diario se estipula que un usuario no puede realizar la entrega de más de tres muebles y enseres en un mismo día. En el caso de que un usuario desee que se le recojan más de 4 muebles o enseres se le deberá de concertar las citas en varios días, tantos como requiera la cantidad de muebles y enseres a entregar. Es importante recalcar al usuario que el motivo de dicha limitación es el carácter gratuito de dicho servicio prestado por la empresa municipal. \\

% Mensajes de advertencia.
\textbf{Depositar los muebles enseres en un horario posterior a la medianoche para prever actos vandálicos.} \\
Debido a diversos actos vandálicos que han acontecido en años anteriores (Incendio de colchones o muebles de madera, destrozo de electrodomésticos, etc) se debe advertir al usuario que solicite la recogida de muebles y enseres de que el deposito de dichos objetos debe de realizarse a horas posteriores a la medianoche previa al día en el cual se ha concertado la recogida de los enseres. para prever que acontezcan dichos sucesos, de igual manera se le debe de informar que cualquier destrozo provocado por la quema de dichos objetos no será responsabilidad del ayuntamiento ni del servicio de recogida sino del depositante de los objetos. Mediante estas medidas se trata de prever acciones legales y  que los objetos estén depositados en la calle el menos tiempo posible ya que el camión de recogida de muebles y enseres no saldrá a realizar las recogidas hasta las 7 de la madrugada del día siguiente de ser depositados. \\

% Áreas de ciudad y áreas rurales.
\textbf{Áreas de ciudad y áreas rurales.} \\
Se establecen dos tipos de rutas una ruta diaria para la recogida de muebles y enseres en zonas urbanas, considerandos estas zonas del termino municipal dentro del núcleo urbano. Y por otra parte zonas rurales entra las que se incluyen zonas agrarias, campos y viviendas alejadas del núcleo urbano. Estas viviendas tienen capacidad para almacenar muebles y enseres durante mas tiempo y tienen una muy menor población además de precisas menos demanda del servicio de recogida de muebles y enseres. Por lo tanto, se estipula un único día a la semana para prestarle el servicio de recogida de muebles y enseres, siendo la cantidad estipulada por la capacidad del camión, es decir 25 muebles y enseres por día. \\